近年有咩使魔/吉祥物 會背叛或陰主角

甘城三恥

take it bitch

隻隻都係惡魔

依家應該冇乜人知呢套野

神風怪盜貞德

呢隻係咩？

一定係呢隻啦

我嘅分身之一

死亡筆記 流克 算唔算

睇係post條友咩名就知邊套啦

諗真d其實無陰佢